飛蟻算唔算最ON9既昆蟲

到到唔飛
係要飛埋黎你個頭到

你個頭都幾光下

飛蟻鍾意青光

樓主係青頭 個頭仲識發光

你現在係飲食台

撚屌奇俠

放隻青蛙係個頭到咪得

變白蟻好恐怖